const anime_questions = [
  {
    id: 1,
    question:
      "En el anime de Hunter x Hunter,¿Como se llama los 4 cuatro principios Fundamentales del Nen??",
    alt_one: "In ,Ten , Hatsu , Ren.",
    alt_two: "Zetsu ,Ten , Hatsu , Ren.",
    alt_three: "Ten , Hatsu , Ren, Ken.",
    alt_four: "Zetsu, Gyo , Hatsu , Ren.",
    alt_five: "Hatsu , Ren , Shu ,Ten.",
    answer: "Zetsu ,Ten , Hatsu , Ren.",
  },
  {
    id: 2,
    question:
      "En el anime de Hunter x Hunter, Cual es el numero que lleva Hizoka en el examen del cazador?",
    alt_one: "El numero 4",
    alt_two: "El numero 12",
    alt_three: "El numero 69",
    alt_four: "El numero 7",
    alt_five: "El numero 44",
    answer: "El numero 44",
  },
  {
    id: 3,
    question:
      "En el anime de HXH 2011, a que categoria de Hatsu pertenecia Gon?",
    alt_one: "Especialista",
    alt_two: "Manipulador",
    alt_three: "Intensificador",
    alt_four: "Transformador",
    alt_five: "Emisor",
    answer: "Intensificador",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Cual es la esfera del dragon que Goku guardaba en su casa en Dragon Ball?",
    alt_one: "La esfera de 6 estrellas",
    alt_two: "La esfera de 4 estrellas",
    alt_three: "La esfera de 2 estrellas",
    alt_four: "La esfera de 7 estrellas",
    alt_five: "La esfera de 3 estrellas",
    answer: "La esfera de 4 estrellas",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "En el anime de Dragon Ball Z, Cual es el nombre del hijo de Vegeta?",
    alt_one: "Gohan",
    alt_two: "Bills",
    alt_three: "Turles",
    alt_four: "Goten",
    alt_five: "Trunks",
    answer: "Trunks",
  },
  {
    id: 6,
    question: "En el anime de Naruto, cual es el apodo de Kakashi Hatake?",
    alt_one: "El ninja que copia",
    alt_two: "El heredero del sharingan",
    alt_three: "Bestia roja de Konoha",
    alt_four: "Lobo blanco de Konoha",
    alt_five: "El cuarto Sanin",
    answer: "El ninja que copia",
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "En el anime de Naruto, Quienes formaban el equipo de rescate de Sasuke?",
    alt_one: "Gai, Choji, Naruto, Neji, y Kakashi",
    alt_two: "Shikamaru, Naruto, Sakura, Rock Lee, Neji",
    alt_three: "Sakura, Ino, Choji, Neji, y Rock Lee",
    alt_four: "Shikamaru, Naruto, Kiba, Neji, y Choji",
    alt_five: "Kiba, Naruto, Shikamaru, Neji, y Gaara",
    answer: "Shikamaru, Naruto, Kiba, Neji, y Choji",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Cual es el nombre del protagonista de One piece?",
    alt_one: "Roronoa Zoro",
    alt_two: "Monkey D Garp",
    alt_three: "Portgas D ace",
    alt_four: "Monkey D Luffy",
    alt_five: "Naruto",
    answer: "Monkey D Luffy",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "En el anime de One piece, Cuál es el 6vo mugiwara en unirse a la tripulación?",
    alt_one: "Chopper",
    alt_two: "Robin",
    alt_three: "Franky",
    alt_four: "Sanji",
    alt_five: "Brook",
    answer: "Robin",
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "¿A quién pertenece esta frase?:'¡Quiero ser más fuerte! ¡Y más fuerte! ¡Y luego más fuerte que eso! Entonces podré proteger todo… Y nunca más tendré que perder nada.'",
    alt_one: "Edward Elric de fullmetal Alchemist",
    alt_two: "Monkey D Luffy de One piece",
    alt_three: "Naruto Usumaki de Naruto",
    alt_four: "Ichigo Kurosaki de Bleach",
    alt_five: "Asta de Black Clover",
    answer: "Monkey D Luffy de One piece",
  },
  {
    id: 11,
    question: "Cual es el nombre del primer pokemon de ASH Ketchup?",
    alt_one: "Charmander",
    alt_two: "Pidgey",
    alt_three: "Pikachu",
    alt_four: "Squirtle",
    alt_five: "Metapod",
    answer: "Pikachu",
  },
  {
    id: 12,
    question: "En Gintama, Cual es el sobrenombre de Sakata Gintoki?",
    alt_one: "Yakusa",
    alt_two: "Colmillo blanco",
    alt_three: "Shiroyasha",
    alt_four: "El demonio de Edo",
    alt_five: "El superviviente de Hathsin",
    answer: "Shiroyasha",
  },
  {
    id: 13,
    question:
      "De los siguientes animes, Cual es el unico que no es considerado Shonen?",
    alt_one: "One Piece",
    alt_two: "Naruto",
    alt_three: "One punch Man",
    alt_four: "Bleach",
    alt_five: "Chainsaw Man",
    answer: "One punch Man",
  },
  {
    id: 14,
    question: "¿Quién fue el creador de Dragon Ball?",
    alt_one: "Hayao Miyazaki",
    alt_two: "Akira Toriyama",
    alt_three: "Takeshi Kitano",
    alt_four: "Yoshihiro Togashi",
    alt_five: "Masashi Kishimoto",
    answer: "Akira Toriyama",
  },
  {
    id: 15,
    question:
      "En el anime de Hajime no Ippo, cual es el nombre del maximo rival de Makunouchi Ippo?",
    alt_one: "Takeshi Sendou",
    alt_two: "Volg Zangief",
    alt_three: "Ichiro Miyata",
    alt_four: "Date Eiji",
    alt_five: "Wally",
    answer: "Takeshi Sendou",
  },
];
export default anime_questions;
